想識黃之鋒 可以點做

想識佢真人 覺得識講流利外語既人真係好charm
全能既連登仔有冇方法識到佢
集思廣益
一人比一個建議我去做

想食之峰
利申 巴

去河邊搵吓 見到頭頂有隻碟嗰個應該係佢

峰你老母

去sukiya食芝士牛丼

去凱晴屋企搵

揸正義高達

凱晴屋企喺邊？

每月課$1000美金同佢一對一視像交流

之鋒真係好charm

見過幾次真人 大隻左好多
好想比佢吉吉

利申：藍字巴

自貼寫高登名 facebook message俾佢
周庭都得

第一次聽到有人用大隻黎形容之鋒

大隻左 = 大隻佬?